5500筆直砌唔砌到i5 5700打機套裝

以i5 5700為核心其他配置減返小小錢想砌打機套裝

早一兩年6000-7000到砌到部I7 gtx 960啦

I5 5700我唔清楚咩價，不過小弟i5 4460 8gb ram
Gt1050加埋約4500 打lol絕對順 黑色沙漠亦唔大問題
可以參考一下

可以砌Ryzen 5 1600

早兩年

但黑沙咩畫質先？

我依家個部黑沙都無問題，但係打王/城戰lag到...

High同very high
幀數係城市唔太穩定，但大致上可接受
如果筆直有多都建議換張好啲既顯卡，同埋上到16gb ram